和你Shop 策略檢討

警察已經轉左部署

1. 會根據大家嘅文宣去佈防，喺手足手入場之前已經成街都係便衣狗
2. 無論你裝修定鳩行，都會鳩拉，明顯有每日追數target
3. 濫捕配合下，嚇怕和理非，令各位手足會諗和你shop依條路行唔行得通

個人建議
1. 去既要有心理準備被捕
2. 盡量街坊裝，明顯black bloc會比狗mark
3. 目標係令鋪關門，一關就要走
4. 減少無謂屌狗，記住我哋嘅目標係乜嘢，狗會mark屌狗手足
5. 寧願玩一陣就玩一陣走，搞足全日

希望大家可以討論
因為警甴進化左去對付和你shop

我地都要進化

6. 唔好帶啲有機會令你增加風險既物品，而家已經唔需要靠裝修去令鋪頭關門

推

如果啲狗扮手足 商場入面搞破壞可以點避？

由佢搞
我哋仲唔使冒呢個風險

黃色經濟圈的障礙

會唔會試下彩色戰隊和你shop

比多個提意

1. 留低身份証no比信得過既人，失聯半日就幫手搵律師。
2. 帶一兩袋野扮戰利品。

--------
香港獨立 唯一出路

問題係佢搞完就可以大條道理入商場9拉...

同埋揸住杯野飲好work，次次有狗想行埋黎見到有飲品都會行開。

所有人入去商場/廣場中央
係手足就坐低
咁就唔洗blackblock都知邊D自己人
人數夠多就一齊起身周圍行
入藍店但唔消費
行夠坐夠就離開鋪頭
如果有蝗有廢老就打999叫人捉曱甴(但要叫齊手足離開)

再唔係對住鋪頭大叫防暴黎緊 等D人自己離開

超級和平 彩虹戰依
連口號都唔好叫

全部係店門口企定定睇野
排隊拿飛食野
到你個陣 就唔肚餓

係重要出入口玩手機 等朋友

有黑警防暴 關門
就轉地方買野

有警查你舉高雙手任你查
唔好跑 唔好走

行街買野食飯

啱
真係有需要咪就地取材

1. 既然係去shopping就唔好揹背囊, 應該拎住一袋二袋戰利品 (天氣凍咪袋住d外套)

2. 去到某d名店觀摩，大家咪係門口齊齊影下相打卡，去朝聖又唔使咁興奮大叫嘅

中庭坐低聚人幾好

仲叫警察

其實點解唔直接扑爆間鋪/商場 咁咪起碼一排無得做生意 關鋪有咩意思你走左佢咪開返

和你shop真義

無罩無黑衫，令黑警分唔到邊d係真行街
唔洗叫口號，高舉5手勢認手足，夠人就做番煩膠客人阻住做生意

食店: 齋坐，狂㩒飛
買野: 煩住d sales，排收銀阻住比錢
商場職員: 報流料話有便衣捉人，有人打交 etc

用盡所有煩膠方法令商場運作唔到，但唔可以比人分到你係真shopping定手足

push

和你shop 係咪應該要集中係某幾間商場？

即扮港豬，走人
係真義士都對唔住架喇

啊，狗隻又入黎講野？